<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="app_name">Rosenkranz zum Erzengel Michael</string>

	<!-- preghiere classiche -->
    <string name="textViewSegnoCroce">Im Namen des Vaters, des Sohnes und des Heiligen Geistes. Amen.</string>
    <string name="padreNostro">Vater Unser im Himmel, Geheiligt werde dein Name, Dein Reich komme, Dein Wille geschehe, wie im Himmel so auf Erden. Unser tägliches Brot gib uns heute. Und vergib uns unsere Schuld, wie auch wir vergeben unseren Schuldigern. Und führe uns nicht in Versuchung und erlöse uns von dem Bösen. Amen.</string>
	<string name="aveMaria">Gegrüßet seist du, Maria, voll der Gnade, der Herr ist mit dir, du bist gebenedeit unter den Frauen, und gebenedeit ist die Frucht deines Leibes, Jesus. Heilige Maria, Mutter Gottes, bitte für uns Sünder jetzt und in der Stunde unseres Todes. Amen.</string>
	<string name="ioCredo">Ich glaube an Gott, den Vater, den Allmächtigen, den Schöpfer des Himmels und der Erde. Und an Jesus Christus, seinen eingeborenen Sohn, unsern Herrn, empfangen durch den Heiligen Geist, geboren von der Jungfrau Maria, gelitten unter Pontius Pilatus, gekreuzigt, gestorben und begraben, hinabgestiegen in die Hölle, am dritten Tage auferstanden von den Toten, aufgefahren in den Himmel; er sitzt zur Rechten Gottes, des allmächtigen Vaters; von dort wird er kommen, zu richten die Lebenden und die Toten. Ich glaube an den Heiligen Geist, die heilige katholische Kirche, Gemeinschaft der Heiligen, Vergebung der Sünden, Auferstehung der Toten und das ewige Leben. Amen.</string>
	<string name="oDio">O Gott, komm uns zu Hilfe. Herr, eile, uns zu helfen.</string>
	<string name="gloria">Ehre sei dem Vater und dem Sohn und dem Heiligen Geist, wie im Anfang, so auch jetzt und alle Zeit und in Ewigkeit. Amen.</string>
	<!-- preghiere classiche-->

	<!-- preghiere san michele_intro -->
	<string name="micheleDifendici">Heiliger Erzengel Michael, verteidige uns im Kampf, damit wir nicht untergehen am Tage des Gerichts.</string>
	<string name="primaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Seraphin möge der Herr uns würdig machen der Flamme des vollkommenen Liebe.</string>
	<string name="secondaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Cherubim wolle der Herr uns die Gnade schenken, den Weg der Sünde zu verlassen und auf dem Weg der christlichen Vollkommenheit voranzuschreiten.</string>
	<string name="terzaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Throne senke der Herr in unsere Herzen den Geist der Wahrheit und der Demut.</string>
	<string name="quartaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Herrschaften schenke uns der Herr die Gnade unsere Sinne zu beherrschen und uns zu befreien von der Sklaverei der Leidenschaften.</string>
	<string name="quintaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Kräfte möge der Herr uns gnädig bewahren vor den Fallstricken und Belästigungen des Teufels.</string>
	<string name="sestaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Mächte möge der Herr uns nicht in Versuchung fallen lassen, sonders uns befreien von dem Bösen.</string>
	<string name="settimaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Fürstentümer möge der Herr uns die Tugend des demütigen und aufrichtigen Gehorsams verleihen.</string>
	<string name="ottavaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Erzengel möge der Herr uns Ausdauer im Glauben und in den guten Werken verleihen, um die Herrlichkeit des Paradieses erben zu können.</string>
	<string name="nonaInvocazione">Auf die Fürsprache des heiligen Michael und des himmlischen Chores der Schutzengel möge der Herr uns die Gnade gewähren, von ihnen in unserem sterblichen Leben beschützt zu werden, um dann geführt zu werden in die ewige Herrlichkeit des Himmels.</string>
	<string name="onoreSanMichele">Ein Vater unser zu Ehren von Erzengel Michael.</string>
	<string name="onoreSanGabriele">Ein Vater unser zu Ehren von Erzengel Gabriel.</string>
	<string name="onoreSanRaffaele">Ein Vater unser zu Ehren von Erzengel Raphael.</string>
	<string name="onoreAngeloCustode">Ein Vater unser zu Ehren von unser Schutzengel.</string>
	<string name="preghieraFinale">O glorreicher Fürst heiligen Michael, Haupt und Gebieter der himmlischen Scharen, Beschützer der Seelen, Bezwinger der aufrührerischen Geister, Knecht im Hause des göttlichen Königs und unser bewundernswerter Führer, du, der mit Vortrefflichkeit und übermenschlicher Tugend strahlst, befreie von allem Bösen, die sich mit Vertrauen an dich wenden und ermögliche uns durch deinen gnädigen Schutz, mehr und mehr jeden Tag Gott treu zu dienen. Bete für uns, o glorreicher heiliger Michael, Fürst der Kirche Jesu Christi, auf dass wir seiner Verheißungen würdig gemacht werden.\n
		Allmächtiger und ewiger Gott, der durch ein Wunder der Güte und einer barmherzigen Sehnsucht nach dem Heil aller Menschen den glorreichsten Erzengel heiligen Michael zum Fürsten unserer Kirche bestimmt hat, mach uns würdig, wir bitten dich, dass wir von all unseren Feinden erlöst werden, dass keiner von ihnen uns in der Todesstunde quälen möge, sondern dass wir durch ihn in deine Gegenwart geführt werden mögen. Dies erbitten wir durch die Verdienste Jesu Christi, unseres Herrn. Amen.</string>
	<string name="preghieraOrazione">Schlussgebete.</string>
	<!-- preghiere san michele_intro -->

	<!-- varie -->
	<string name="saiComeSiRecita">Kennen Sie den Rosenkranz?</string>
	<string name="YesButton">Ja</string>
	<string name="NoButton">Nein</string>
    <string name="End">Ende</string>
	<string name="Riavvia">Neu starten</string>
	<string name="Info">Info</string>
	<string name="Cancel">Abbrechen</string>
	<string name="OK">OK</string>
	<string name="AudioSetting">Toneinstellungen</string>
	<string name="Audio">Ton</string>
	<string name="avanzamentoAutomatico">Automatisches weiterspielen (nur beim Abspielen)</string>
	<string name="Donazione">Spende</string>
	<string name="Attenzione">Achtung!</string>
	<string name="vuoiRicominciare">Sie starten möchten?</string>
	<string name="Promesse">Verspricht</string>
    <string name="Coroncina">Rosenkranz</string>
	<string name="not_available">Das Abspielen ist für diese Android Version nicht verfügbar</string>
	<!-- varie -->

	<!-- promesse coroncina san michele_intro -->
	<string name="TitoloPromesseMichele">Versprechungen des Erzengel Michael</string>
	<string name="PromesseMichele">Quando San Michele apparve alla serva di Dio e sua devota Antonia d\'Astonaco in Portogallo, le disse di voler essere venerato con nove salutazioni, corrispondenti ai nove Cori degli Angeli.
\nPromise a chi lo venerasse in tal modo prima della Santa Comunione di ottenere che venga assegnato a questa persona un Angelo di ciascun dei nove Cori per accompagnarla quando andrà a ricevere la Santa Comunione e a chi avesse recitato queste nove salutazioni ogni giorno, promise l’assistenza continua sua e degli Angeli Santi durante la sua vita. Dopo la morte tale persona avrebbe ottenuto la liberazione della sua anima e di quella dei suoi parenti dalle pene del Purgatorio.\n</string>
	<!-- promesse coroncina san michele_intro -->

</resources>
