<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">صلاة القديس ميخائيل رئيس الملائكة</string>
    <string name="textViewSegnoCroce">باسم الآب والابن والروح القدس. آمين</string>
    <string name="padreNostro">أَبَانَا الذِي فِي السَّمَاوَاتِ ،لِيُقَدَّسَ اسْمُكَ .لِيَأْتِ مَلَكُوتُكَ ،لِتَكُنْ مَشِيئَتُكَ فِي الأَرْضِ كَمَا السَّمَاءِ .ارْزُقْنَا خُبْزَنَا كَفَافَ يَوْمِنَا ،وَ اعْفُ عَنْ خَطَايَانَا ،فَإِنَّنَا نَعْفُو عَمَّنْ يُخْطِئُونَ بِحَقِّنَا .لاَ تُعَرِّضْنَا لِلغِوَايَةِ ،بَلْ نَجِّنَا مِنَ الشِّرِيرِ .فَلَكَ المَلَكُوتُ وَ الجَبَرُوتُ وَ المَجْدُ أَبَداً</string>
    <string name="aveMaria">السلام عليك يا مريم، يا ممتلئة نعمة، الرب معك مباركة أنت بين النساء ومباركٌ ثمرة بطنك سيّدنا يسوع المسيح يا قدّيسة مريم، يا والدة الله، صلّي لأجلنا نحن الخطأة الآن وفي ساعة موتنا. آمين</string>
    <string name="ioCredo">نؤمن نؤمن باله واحد, آب ضابط الكل, خالق السماء والأرض, كل ما يرى وما لا يرى. وبربٍ واحد يسوع المسيح, ابن الله الوحيد, المولود من الآب قبل كل الدهور, اله من اله, نور من نور, اله حق من اله حق,مولود غير مخلوق, مساوي الآب في الجوهر, الذي به كان كل شيء, الذي من أجلنا نحن البشر ومن أجل خلاصنا, نزل من السماء وتجسَد من الروح القدس, ومن مربم العذراء وصار انسانا وصلب عنَا على عهد بيلاطس البنطي, تألَم  ومات وقبر وقام في اليوم الثالث كما جاءفي الكتب, وصعد الى السماء, وجلس عن يمين الله الآب وأيضا يأتي بمجد عظيم, لبدين الأحباء والأموات الذي لا فناء لملكه, , ونؤمن بالروح القدس, الرب المحيي,  المنبثق من الآب والابن , الذي هو مع الآب والابن, يسجد له ويمجَد, الناطق بالأنبياء والرسل, وبكنيسة واحدة جامعة مقدَسة رسولية,ونعترف بمعمودية واحدة لمغفرة الخطايا, ونترجَى قيامة الموتى والحياة في الدهر الآتي آمين</string>
    <string name="saiComeSiRecita">أتعرف الاكليل؟</string>
    <string name="YesButton">نعم</string>
 	<string name="NoButton">لا</string>
    <string name="End">النهاية</string>
    <string name="Promesse">وعود</string>
 	<string name="Coroncina">الاكليل الالهي</string>
 	<string name="Riavvia">اعادة</string>
 	<string name="Info">معلومات</string>
	<string name="Cancel">إلغاء</string>
 	<string name="OK">OK</string>
 	<string name="AudioSetting">وضع الصوت</string>
 	<string name="Audio">الصوت</string>
 	<string name="avanzamentoAutomatico">عمل اوتوماتيكي - يعمل فقط اذا كان الصوت نشط</string>
 	
	<string name="Attenzione">انتباه</string>
 	<string name="vuoiRicominciare">أتريد اعادة البدء؟</string>

<string name="not_available">غير متوفر في هذه النسخة من اندرويد</string>
	<string name="primaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة الساروفيم الملتهبين بنار الحب الإلهي، إجعلنا يا ربّ أهلاً لأن نشتعل بمحبة كاملة</string>
	<string name="secondaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة الكاروبيم ذوي النور والمعرفة، أعطنا يا ربّ نعمة لكي نترك طريق الخطيئة ونسرع في طريق الكمال المسيحي</string>
	<string name="terzaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة العروش الجالس عليهم العليّ الكلي القدرة، أغمر قلوبنا يا رب بروح التواضع الحقيقي</string>
	<string name="quartaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة السيادات ، إمنحنا يا ربّ نعمة السيادة على حواسنا والقوة على قمع شهواتنا السيئة</string>
	<string name="quintaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والقوات السماويين، تنازل يا ربّ واحمِ نفوسنا من أفخاخ الشيطان وتجاربه</string>
	<string name="sestaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة السلاطين القاهرين، لا تدعنا يا ربّ نرزح تحت التجارب المُهلكة بل نجّنا من الشرير</string>
	<string name="settimaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة الأرباب الساهرين على الممالك والأقاليم، إملأ يا ربّ نفوسنا بروح الطاعة الحقيقية.</string>
	<string name="ottavaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة الرؤساء ، إمنحنا يا ربّ نعمة الثبات في الإيمان والقيام بالأعمال الصالحة كي نصل إلى مجد السماء</string>
	<string name="nonaInvocazione">بشفاعة القديس ميخائيل والملائكة القديسين الملتهبين غيرة على خلاصنا، تنازل يا ربّ وأرسل هذه الملائكة ليحرسونا في هذه الحياة الفانية ويقودونا في الآخرة إلى المجد الخالد في السماء.</string>
	<string name="onoreSanMichele">-أبانا إكراماً للقديس ميخائيل</string>
	<string name="onoreSanGabriele">-أبانا إكراماً للقديس جبرائيل</string>
	<string name="onoreSanRaffaele">-أبانا إكراماً للقديس رافائيل</string>
	<string name="onoreAngeloCustode">-أبانا إكراماً لملاكنا الحارس</string>
	<string name="micheleDifendici">يا قدّيس ميخائيل دافع عنّا في المعركة لكي لا نهلك في يوم الدينونة .</string>
	<string name="nomeCoroncinaSanMichele">مسبحة القديس ميخائيل رئيس الملائكة</string>
    <string name="oDio">ربي، تعال الى خلاصي، سيدي، هلم الى معونتي</string>
	<string name="gloria">المجد للآب والابن والروح القدس، كما كان في البدء والآن وكل أوانٍ وإلى دهر الداهرين. آمين</string>
	<string name="preghieraFinale">أيها القديس ميخائيل المجيد، يا قائد الجيوش السماويّة وأميرها، يا حارس الكنيسة وحارس نفوسنا الأمين، والمنتصر على الأرواح المتمرّدة، يا مختارًا في بيت الله، ويا مرشدنا العجيب بعد يسوع المسيح: نجّنا من كلّ الشرور، نحن الملتجئين إليك بثقة. واجعلنا، بحمايتك التي لا مثيل لها، أن نتقدّم كلّ يوم في أمانتنا علا خدمة الله.
	ـ صلّ لأجلنا أيّها القديس ميخائيل.\n
	ـ لكي نستحقّ مواعيد المسيح.\n
	أيها الإله الكلي القدرة والأزلي الذي عينتَ القديس ميخائيل حارساً للكنيسة ، امنح الكنيسة بشفاعته الازدهار والسلام، وامنحنا النعمة في هذه الحياة والمجد في الأزلية. بواسطة يسوع المسيح ربنا، آمين.</string>
	<string name="preghieraOrazione">صـــــلاة.</string>
</resources>
