<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Krunica Svetom Mihaelu Arkanđelu</string>
    <string name="textViewSegnoCroce">U ime Oca i Sina i Duha Svetoga. Amen.</string>
    <string name="padreNostro">Oče naš, koji jesi na nebesima, sveti se ime tvoje. Dođi kraljevstvo tvoje, budi volja tvoja, kako na nebu, tako i na zemlji. Kruh naš svagdanji daj nam danas, i otpusti nam duge naše, kako i mi otpuštamo dužnicima našim. I ne uvedi nas u napast, nego izbavi nas od zla. Amen.</string>
    <string name="aveMaria">Zdravo Marijo, milosti puna, Gospodin s tobom. Blagoslovljena ti među ženama i blagoslovljen plod utrobe tvoje, Isus. Sveta Marijo, Majko Božja, moli za nas grešnike, sada i na času smrti naše. Amen.</string>
    <string name="ioCredo">Vjerujem u Boga, Oca svemogućega, Stvoritelja neba i zemlje. I u Isusa Krista, Sina njegova jedinoga, Gospodina našega, koji je začet po Duhu Svetom, rođen od Marije Djevice, mučen pod Poncijem Pilatom, raspet, umro i pokopan, sašao nad pakao, treći dan uskrsnuo od mrtvih; uzašao na nebesa, sjedi o desnu Boga Oca svemogućega, odonud će doći suditi žive i mrtve. Vjerujem u Duha Svetoga, svetu Crkvu katoličku, općinstvo svetih, oproštenje grijeha,uskrsnuće tijela,život vječni. Amen.</string>
    <string name="saiComeSiRecita">Znate li Krunicu napamet?</string>
    <string name="YesButton">Da</string>
 	<string name="NoButton">Ne</string>
    <string name="End">Kraj</string>
    <string name="Promesse">Obećanja</string>
 	<string name="Coroncina">Krunica</string>
 	<string name="Riavvia">Na početak Krunice</string>
 	<string name="Info">Info</string>
	<string name="Cancel">Natrag</string>
 	<string name="OK">OK</string>
 	<string name="AudioSetting">Postavke tona</string>
 	<string name="Audio">Zvučni</string>
 	<string name="avanzamentoAutomatico">Automatsko pokretanje (radi samo ako je zvuk uključen)</string>

	<string name="Attenzione">Pozor!</string>
 	<string name="vuoiRicominciare">Želite na početak Krunice?</string>

<string name="not_available">Das Abspielen ist für diese Android Version nicht verfügbar</string>
	<string name="micheleDifendici">Sveti Mihaele Arhanđele, brani nas u boju da budemo spašeni na posljednjem sudu.</string>
	<string name="nonaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora svih Anđela udostoj se Gospodine, udijeliti nam milost, da nas oni u sadašnjem životu čuvaju, a zatim da nas uvedu u vječnu slavu.</string>
	<string name="ottavaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora Arkanđela, udjeli nam Gospodine, dar ustrajanosti u vjeri iu dobrim djelima.</string>
	<string name="settimaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora Poglavarstava ispuni, Gospodine naše duše pravom i iskrenom poslušnošću.</string>
	<string name="sestaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i kora čudesnih nebeskih Moći, ne daj Gospodine da podlegnemo napastima, nego nas oslobodi od zla.</string>
	<string name="quintaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora Vlasti, udostoj se Gospodine zaštititi naše duše od zasjeda i napasti đavla.</string>
	<string name="quartaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arhanđela i nebeskog kora Gospodstava udijeli nam Gospodine milost, da nadvladamo naša osjetila i ispravimo naše iskvarene strasti.</string>
	<string name="terzaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i svetog kora Prijestolja, ulij Gospodine u naša srca i duh prave i iskrene poniznosti.</string>
	<string name="secondaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora Kerubina udostoj se gospodine udijeliti nam milost, da napustimo put grijeha, te krenemo putem krščanske savršenosti.</string>
	<string name="primaInvocazione">Po zagovoru sveti Mihaela Arkanđela i nebeskoga kora Serafina udostoj se, Gospodine, uspaliti u nama oganj savršene ljubavu svoje.</string>
	<string name="oDio">Bože, u pomoć mi priteci. Gospodine, pohiti da mi pomogneš.</string>
	<string name="gloria">Slava Ocu i Sinu i Duhu Svetomu. Kako bijaše na početku, tako i sada i vazda i u vijeke vjekova. Amen.</string>
	<string name="onoreSanGabriele">Oče naš sveti Gabrijelu.</string>
	<string name="onoreSanMichele">Oče naš sveti Mihaelu.</string>
	<string name="onoreSanRaffaele">Oče naš sveti Rafaelu.</string>
	<string name="onoreAngeloCustode">Oče naš Anđela Čuvara.</string>
	<string name="preghieraFinale">Svetom Mihaele, preslavni kneže, glavo i vođo nebeske vojske, čuvaru duša, pobjeditelju buntovnih duhova, stanovniče Božjega dvora, poslije Isusa naš divni voditelju, obdaren nadčovječanskom snagom i savršenošću, udostoj se, nas sve, koji se pouzdano k tebi utječemo, od svakoga zla izbaviti i isprosi nam svojim moćnim zagovorom milost da vjerno služeći svome Bogu sve više duhom rastemo. Amen.
	\nSvetom Mihaele Arkanđele, moli za nas Isusa Krista, Gospodina našega!
	\nDa budemo dostojni Njegovih obećanja!
	\nSvemogući vječni Bože, koji si u svojoj divnoj dobroti i milosrđu za spas ljudi izabrao slavnog i svetog Arkanđela Mihaela za kneza svoje Crkve, udijeli nam, da nas on svojim moćnim zagovorom oslobodi od svih naših duhovnih neprijatelja, da se nijedan od njih ne usudi uznemirivati nas u času smrti nego da nas on sam uvede u Tvoju uzvišenu Božansku prisutnost po zaslugama Isusa Krista, Gospodina našega. Amen.</string>
	<string name="preghieraOrazione">Pomolimo se!</string>
</resources>
