<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Венчик святого Архангел Михаила</string>
    <string name="textViewSegnoCroce">Во имя Отца, и Сына, и Святого Духа. Аминь.</string>
    <string name="padreNostro">Отче наш, сущий на небесах! да святится имя Твое; да приидет Царствие Твое; да будет воля Твоя и на земле, как на небе; хлеб наш насущный подавай нам на каждый день; и прости нам грехи наши, ибо и мы прощаем всякому должнику нашему; и не введи нас в искушение, но избавь нас от лукавого.</string>
    <string name="aveMaria">Радуйся, Мария, благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей. Аминь.</string>
    <string name="ioCredo">Верую в Бога, Отца Всемогущего, Творца неба и земли. И в Иисуса Христа, Единственного Его Сына, Господа нашего, Который был зачат Святым Духом, рождён Девой Марией, страдал при Понтии Пилате, был распят, умер и погребён, сошёл в ад, в третий день воскрес из мертвых, восшёл на небеса и восседает одесную Бога Отца Всемогущего, оттуда придёт судить живых и мертвых. Верую в Святого Духа, Святую Вселенскую Церковь, общение святых, прощение грехов, воскресение тела, жизнь вечную. Аминь.</string>
    <string name="saiComeSiRecita">вы знаете Венчик?</string>
    <string name="YesButton">да</string>
 	<string name="NoButton">нет</string>
	<string name="End">конец</string>
    <string name="Promesse">Обещания</string>
 	<string name="Coroncina">Венчик</string>
 	<string name="Riavvia">перезапуск</string>
 	<string name="Info">информация</string>
	<string name="Cancel">отменить</string>
 	<string name="OK">OK</string>
 	<string name="AudioSetting">настройки аудио</string>
 	<string name="Audio">звуковой</string>
 	<string name="avanzamentoAutomatico">Automatic forward (works only if the audio is ON)</string>
 	<string name="Donazione">Donation</string>
	<string name="Attenzione">Внимание!</string>
 	<string name="vuoiRicominciare">Хотите перезагрузка?</string>

<string name="not_available">Не доступны в этом Android версии</string>
	<string name="primaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора серафимов да соделает нас Господь достойными гореть огнем совершенной любви.</string>
	<string name="secondaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора херувимов да благоволит Господь дать нам благодать оставить пути зла и обратиться к стезям христианского совершенства.</string>
	<string name="terzaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора престолов да вольет Господь в сердца наши истинный и искренний дух смирения.</string>
	<string name="quartaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора господств да подаст нам Господь благодать править нашими чувствами и побеждать наши буйные страсти.</string>
	<string name="quintaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора сил да благоволит Господь охранить души наши от козней и искушений диавола.</string>
	<string name="sestaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора властей да охранит нас Господь от зла и не попустит нам впасть во искушение.</string>
	<string name="settimaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора начал да исполнит Господь души наши подлинного духа послушания.</string>
	<string name="ottavaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора архангелов да подаст нам Господь устойчивость в вере и во всех благих делах, дабы стяжали мы славу Райскую.</string>
	<string name="nonaInvocazione">Предстательством святого Михаила и небесного хора ангелов да подаст нам Господь их защиту в этой смертной жизни, а после - их же водительство к славе вечной.</string>
    <string name="PromesseMichele">Согласно преданию, святой Михаил явился Антонию д\'Астонак и сказал, что хочет, чтобы его почитали девятью приветствиями, соответствующими девяти хорам ангелов и состоящими из одного \'\'Отче наш\'\' и трех \'\'Радуйся, Мария\'\'.
\nТем, кто будет читать эти молитвы в его честь, Архангел обещал, что когда они будут приближаться к алтарю, чтобы принять Святое Причастие, их будут сопровождать девять ангелов – по одному из каждого хора, избранных самим св. Михаилом. А тем, кто будет читать их ежедневно, он дарует свою защиту и непрестанную помощь всех святых ангелов. По смерти же такой человек получит для себя и своих близких избавление от огня чистилища.\n</string>
	<string name="TitoloPromesseMichele">Архангел обещал Михаилом</string>
	<string name="onoreSanMichele">по одному Отче наш в честь святой Михаил.</string>
	<string name="onoreSanGabriele">по одному Отче наш в честь святой Гавриила.</string>
	<string name="onoreSanRaffaele">по одному Отче наш в честь святой Рафаила.</string>
	<string name="onoreAngeloCustode">по одному Отче наш в честь своего ангела-хранител.</string>
	<string name="preghieraFinale">Княже преславный, святой Михаил, вождь и полководец небесных воинств, хранитель душ, победитель злых духов, служитель дома Царя Небесного и чудесный наш проводник, сияющий превосходством и сверхчеловеческой добродетелью, благоволи избавить от всякого зла нас, к тебе прибегающих, и дать нам этой славной защитою возможность все верней с каждым днем служить Богу.
	\nМолись о нас, славный святой Михаил, князь Церкви Иисуса Христа.
	\nДа удостоимся Его обетований.
	\nВсемогущий вечный Боже, по избытку благости и по милосердному желанию спасти всех людей поставивший преславного Архангела, святого Михаила, князем Своей Церкви: молим Тебя, удостой нас избавления от всех врагов наших, чтобы никто из них не мог нас беспокоить в час смертный, но чтобы он привел нас в царственное присутствие Твоего Божественного Величия. Просим тебя ради заслуг Господа нашего Иисуса Христа. Аминь.</string>
</resources>